侵侵會唔會首級習大大？

敵将、討ち取ったり！
敵將 DR LEE

侵侵，你唔使比面我架

首級完之後棄市

等人大定乜大個陣, 幾百人開會個陣黎過無人機導彈擊殺, 黎過冚黨剷到時就冇仇報啦

好似教父III咁，用直升機掃佢老母，趁佢哋開會果陣

美軍來了 唔使帶路